# バグ報告

> 同じような内容のバグ報告がないことを確認した場合は、チェックを入れてください

- [ ] 私は同じような内容の `issue` がないことを確認しました

# バグの説明

> 何が起きたのか（簡単に）教えてください

# 期待する動作

> 期待していた動作を（簡単に）教えてください

# 再現する方法

> どのようにすれば再現するか教えてください

# 修正の提案

> どのように修正すればよいかアイデアがあれば教えてください

# 関連情報

> 関連する情報があれば教えてください
